留守既可唔可以唔好煙

大家都係義士為香港，唔想面斥不雅。但好多留守既都係學生同唔吸煙人士，二手煙真心辛苦。

設個位啦，吸煙區
長夜漫漫對煙民嚟講食煙好多作用，當然，係只有煙民
平心靜氣講一定會聽，大家香港人目標一致。

唉 周圍都係煙味
好辛苦

認同，帳幕行唔行得通？

男人可否噴香體 。。。。。。好L嗅

個個都唔想影響到人
去個少人既地方食
結果就係周圍都有人食煙
避都避唔到

真

整個吸煙區啦
利申煙民，唔會火車頭每次都係企定定食完先行
出得嚟嘅你同佢講一定聽